是靚印 印度天多利醬烤美國雞上腿肉 配 檸檬酸忌廉醬 伴 手打蒜香牛油著蓉

好正咁.邊度有得食

Bbq?
你之前又話執咗？

老闆

百里香執咗
Bbq未執

最近幾星期百里香餐單好重複，無咗以前果種每星期都期待的感覺

where ?

是靚印

唔幫襯土城 仲話自己黃

是
自從有個扒餐霸咗個位之後

印度佬離地港豬黎

又唔講食完有冇唔C伏

有冇計劃係澳門開間百里香

離地就唔洗去熟食中心啦

百里香遲早搞到土城執笠 應該要杯葛

你老細食返自己嘢好出奇？

非

F同H又重複

重複都唔緊要
起碼出個著仔沙律啦
下下都著蓉

對面土城黃店你唔食

下次

我3個月前已經問緊了
請支持黃土城

打手

之前起碼有啲炒薯仔，而家每個星期都係雞扒加薯蓉